如何應對小三？

幫個小三幫英文，d功課已經深到我都要查字典

補
打錯自膠

重讀小學

Bca

仲以為講二奶

小你老母個三咩